冰島伊朗之後，下一個港人熱點係咩？

去到冇地方好去
南美太遠

無商場無美食，呢兩個點點計都唔熱
兩年之後無人去架啦

中亞 中美 中非

唔知點解突然會hit去冰島 比人去到爛

雖然我未去

呢排我見 fb 旅遊 gp share 好多東歐國家既相
尤其係捷克

早兩三年有人係高登吹奏
奏奏下就FB都知
跟住就愈黎愈hit

最近啲人係咁去摩洛哥

波羅的海？

好似先幾年排長龍啲芝士撻，而家都係嗰啲撻搵個人買都好少見

這就是香港

中環 無錢就要返工

跟住個個冰島番到黎就覺得自己旅行大師咁

阿富汗

呢排好多羚羊峽谷

捷克太易去 又平同條女去可以同人講去歐洲 呃下like

中歐

夏威夷同馬丘比丘

北韓

HIT 左好耐啦

主要睇機票
趺到5000以下就熱

冰島

因為Juno首歌?

夏威夷咁多年都少香港人應該因爲無直機，我早幾年去都係日本人多，無乜大陸喱

兩年前去，感覺超良好

玻利維亞

多咗人去越南

巴爾幹半島
中亞
哈薩克

仲有一大堆又近又正嘅旅遊點 但我唔會講

我都幾鍾意，租咗架開蓬車，點知落咗幾日雨

一定係南美
最近勁多人po太陽金字塔同馬丘比丘

一定係利比亞

肯定係馬丘比丘同玻利維亞
一話玻利維亞免簽成個fb都係share post

我四個人大島租 Jeep Wrangler
勁唔好坐
HNL 租 Jeep cherokee (唔記得點串)，勁舒服

中亞我諗應該未係熱點嘅
雖然多左人去

我覺得巴爾幹同東歐就變硬熱點

兩隻牙？

大島Hilo 真係清泉。火山公園 睇星已經夠造

西伯利亞

應該快玩爛了

我上年去已經可以落去簽
唔知點解變到好似新發現咁

*地

yes yes 有揸車上山睇

印度呢

下次可以試Kauai. 有Trekking同kayak.

Maui 就上頂睇日出 同Hana

一家大細，會發癲，不了

but thanks

因為落地多數都係經陸路, 最多係 puno - kasani/copacabana 果個關
坐飛機既多數都拎左visa 先去
而家好似係正常可以係la paz 都拎到

不過 Peru/Bolivia 不嬲都HIT
並唔係咩新興熱點

多咗廉航亦多咗航點
落地簽平咗+方便

可唔可以話越南取代菲律賓
雖然計陽光海灘，越南冇得同菲律賓比咁

咁事實係冰島真係好值得去 去完九成唔會後悔 唔關熱唔熱事

治安唔好果啲冷門地方應該少人去啲

秘魯多左好多團去 直接坐上去睇 真係行足咁多日好少

冰島係近年全世界都多人去，唔只係香港人

真正鐘意旅行既人就算去東京都可以好有品味
唔係話揀個冷門地方就勁d威d

仲唔係呢度?!

太遠，機票貴，應該唔會做到「熱點」

芬蘭算唔算
而家聽到好多人都話去